係咪人大到某個時候，會有一刻覺得無盡嘅唏噓，突然諗通左好多野？

活左廿幾年，應該話渾噩左廿幾年。某日行緊返屋企嘅時候，抬頭望天，發現個天真係好靚好廣闊。突然腦海彈出一堆我從來無思考過嘅問題：我究竟係度做緊咩，我究竟為左咩而生活生存？
我自小聰明，無咩壓力就係公開試考到高分。拎住半神科嘅分數入頹科，因為當時覺得自己中意，講到好有理想咁。入左大學之後，終日吃喝玩樂，靠住小聰明應付考試，Grad Thesis左抄抄右抄抄又比我呃到個first hon返黎，其實我咩都學唔到。當初嘅理想從來無實行過，無認真計劃過。可以話完全虛度左死年光陰。
人到廿中，身邊嘅人都認為，以我嘅資質能力，日後必定大有作為。但我完全未開竅，去到呢個時候先發現自己辜負左無數人對我嘅期望、栽培，錯過左幾多寶貴嘅機會。

明明終於體驗到夢寐以求一個人嘅生活，起初覺得好爽，無人管，中意做咩就做咩。但我每日淨係識得打機同打機，完全無為將來打算。之前成日嫌屋企人管得嚴，而加想搵個人管都無，係咪好好笑。

好彩而家先係廿中，而唔係三十中先識思考人生。

有無巴絲突然覺得自己好渾噩，嘗試踏出第一步面對自己嘅人生？

你算好彩啦
唔少人四十幾先問自己呢個問題
咁依家試吓重新出發啦
先廿歲，又有張first hon 沙紙
機會一定有既

Yes

巴打讀咩科

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

我究竟係到做緊咩？ 我成日都會無意間問自己 但係咩都答唔出 . 人冇目標真係仲差過條鹹魚

而家諗通仲返得切轉頭

過多5年先諗通喊到無謂

努力la

成日夜晚訓唔着都會咁諗 希望有d三，四十老屎忽入黎屌醒我地 對前路一片迷惘
呢家都淨係諗住求其考份政府工過世 至少冇咁辛苦同未來唔洗休

dse 31分入engine

巴打屋企有冇錢？
追求錢都可以係一個目標

出到黎社會你會發現，一個人叻其實係冇用
最重要係行動力

keyword:existenial crisis